腦外科係咪馮正輝醫生最好？

要睇條頸 想問下

點解咁問，話係佢最好？

上網睇 個個都話佢好好

仲以為你識人
專科醫生9成都專業，係態的問題，多數40-50歲依d儲客時期最有心

不過你睇左普通科未，多數會轉介你/照野先

+1
好多時唔係條友廢
而係佢唔比足夠時間睇你／同你解釋

btw
巴打咩事睇頸
好多時頸唔係睇腦外科架喎

我睇左骨科 照左MRI 見到頸入面有野，佢唔多識睇，BOOK左3個月後再照MRI
同埋去左排政府神經外科，3個月後有得睇，公家私家都去睇下
所以問下係咪睇馮正輝醫生最好

係Spinal cord

咁你睇左又照左野，就去馬啦，依科咁多醫生，邊有話最好，你睇左先算 覺得唔岩咪轉第2個/去私家醫院睇都ok

錢財身外物 健康最重要

方道生都好

我淨係知佢收得好撚貴
以前做私院成日見到佢幫人做好多腦手術

最好既醫生都有壞處,, 佢地無乜時間同你傾病情傾康復進度, 不過可能全部醫生都係咁

手術十萬八萬真唔甩

腦外科嚟講最出名始終係程至美
好唔好就見仁見智
而且聽講佢係條資深雞蟲

我有買保險所以先上黎問 簡個最好的

有買保險啊 就算無保險 幾十萬都負擔得起

睇過馮醫生，佢都好耐心睇我嘅病情同答我嘅疑問，傾咗15分鐘收$1300算平，我覺得都值得因為佢真係經驗豐富

咁就得啦，睇唔好再介紹你，你要斷左係咩症先

Thanks